［泰國戰線］周庭2.0

秦國手足需要我地幫忙
請上Twitter 幫手tag
#SavePanusaya
#SaveParit
#FightwithPanusaya
已經幫到佢地make到非常大嘅noise
#milkteaalliance

up

Push